警員佐級協會主席林志偉 : 警員就醫遭不公待遇 受重傷被要求次日出院

4個多月來，上百名警務人員在行動中受傷。截至上周，仍有6名警員留院診治。“這些警員傷勢較為嚴重，但無生命危險，康復過程也比較順利，這是值得安慰的。”林志偉說。

救死扶傷是醫生的天職，但一些受傷警員卻沒享受到應有的待遇。據林志偉介紹，有警員在執行任務時被暴徒弄斷手指而留醫，當值醫生只給了兩天病假，就要求警員出院，事後該名醫生還極不負責地說：“不小心在病紙上寫錯了日子”；還有警員遇襲受重傷住院，竟被轉入普通病房，要求次日就出院；一些醫院內還張貼帶有政治色彩的侮辱性標語……

在醫院執行公務期間，不少警員也受到醫護人員的刁難和不禮貌對待。曾有警區指揮官發表公告表示，該警區有警員在病床旁看守犯罪嫌疑人時，被醫護人員無理呼喝；有警員被醫護禁止使用椅子而要站立看守被捕者；在急症室的醫護知道其中一名被捕者有傳染病，帶到隔離病房時未有通知看守警員有關情況，令該警員未能適時自我保護。

“因公受傷而就醫，不但沒有得到適切專業的醫治，還遭到侮辱，這讓警員心裏作何感受？警員怎樣才能得到正常的康復過程？”林志偉很不解地問。

還有一件事情讓林志偉很傷腦筋：警員到醫院求診時，需填寫一份表格，內容包括職業和部門。而此前有暴徒在網上放話說要打擊報復警員，警隊擔心警員們受攻擊，為減少一些不必要的騷擾和麻煩，曾和醫管局召開專門會議建議修改這份表格，只保留“職業”，而將“部門”去掉，以保護警員身份。醫管局曾允諾修改此份表格，但幾個月過去了，表格內容依然如故。

“這麽簡單的事情都沒做到，是有人刻意為之？前線人員不配合？還是管理層管理不力？”林志偉說，近日不斷有警員向他表示擔憂。“公道地說，醫管局大部分管理層、高級醫護人員、診治醫生和護士都擁有專業的態度和做法，對警員也都很關心。”他說，但仍有少數前線醫護人員，將個人政治立場帶到專業工作中去，影響受傷警員的醫治過程。

他誠懇呼籲，希望一些政見不同的醫護人員謹守職業操守，不要因為個人理念影響到專業工作。

康復後，這些警員馬上投入工作，為社會治安奉獻自己的力量。林誌偉說，即使前路充滿考驗，堅信警隊將會克服困難，繼續維持社會穩定，保護市民安全。

http://www.hkcna.hk/content/2019/1025/790869.shtml

林大總統你仲唔派兵剷平間醫院佢?
古有日軍大屠聖士提反書院
今有林總領軍剷平(瑪麗 / 伊莉沙白....)

他誠懇呼籲，希望一些政見不同的犬務人員謹守職業操守，不要因為個人理念影響到專業工作。

//康復後，這些警員馬上投入工作//

全世界打工仔都係康復後就工作㗎啦, 要額外抖咪拎AL 囉
屌你老母，擦損少少想拎半個月假呀？

On9，醫院一直爆棚
無事就出院好撚正常
被害妄想症

唔係專業憑咩質疑醫護
醫護話得就得啦

無專業醫療知識嘅差佬
憑咩質疑醫務人員

佢d文筆真係好似小朋友

10月24日，香港南區多位漁民下午攜帶水果及感謝信等物品前往香港仔警署慰問警察。香港中通社圖片

番大陸睇病囉

南區應該同北角差唔多level

深圳市有醫院 請返上去就醫黑警係上面唔係英雄咩

咁去解放軍醫院米可以得到公平囉

好正

唔鍾意就唔好睇醫生

北上睇醫生啦ON9, 一小時生活圈子丫麻..日日屌鳩醫護唔專業又睇香港醫生?

Fake news 當真?

毅進仔又嚟教醫院點做嘢。

連醫護果份都撈埋
醫生話你無事出得院
自己唔想番工呃病假話人迫你出院？

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

成世人未入過醫院呀?

咁唔老黎,咪去解放軍醫院囉
醫生揸正黎做又屌,唔合你意又屌
媽呀好混亂呀

示威者受重傷你又唔俾人醫佢？
醫生做嘢 唔撚洗你教

死黑警唔係好鍾意講證據嘅咩
屌你老母快啲攞證據出嚟

唔鐘意唔好睇囉

警畜本來就係畜牲
肯醫你 俾病房你住仲咁撚多嗲
唔好當自己係人民英雄啦
你地連狗都不如
全世界最撚低賤就係警畜 快快死全家

搵醫管局投訴囉，你老母你班柒頭有冇俾番被捕者應有既權利佢地呀，學人講公平？
食撚屎啦你地

你有冇受過醫護訓練啊，你憑咩話醫護人員唔尊業
去睇獸醫啦

散仔俱樂部被中共滲透得好重，會長出口完全共匪腔調

十足中共以前土改、文革咁，號令群眾批鬥打倒專業醫療人員、教師。

唔知幾時會批鬥法官、政府官員呢

一直都是咁架啦
好返沒事就出院根本好正常
呃病假仲要大大聲

驚就唔去睇醫生啦

第一，狗狗去錯地方求醫
第二，醫院日日俾d 150個迫爆，本來冇咁多床俾輕傷的人留醫，根本唔關佢地係唔係狗事
第三，佢唔係好鐘意話人差人做野唔駛你教? 佢冇醫學知識佢憑咩屌醫生

最後，真係驚咪唔好係香港睇醫生囉，大灣區大把醫院

林大總統係咪要設立軍醫院啦?

床位唔夠啊 想留院瞓殮房囉

岩啦 養和有位入去長眠囉

都唔撚係人嚟嘅 醫嚟都晒氣 死快啲啦

質疑人地專業判斷

咁你做埋醫生啦

去咩醫院姐

係咁問假設性問題，乜證據立論都無。完全無參考價值，廢話連篇。

犬隻要有特別待遇嗎?

死撚得未呀 屌你老母 急症室都排半日喇 有得你訓又比幾日病假仲唔撚夠呀

你都唔撚係人 醫生救人係天職關你撚事

篇文對象比警犬警嫂藍屍睇，寫得太深佢地睇唔明，你要睇下閱讀果班人既智力水平

佢讀過醫學院?受過內外全科醫學訓練?
有咩資格去批評醫生專業工作

畀佢瞓雪櫃吧

咁唔滿意咪去解放軍醫院囉！

有事唔好去醫院
有事唔好叫救護
有事唔好係香港醫

有事唔好搵醫生

去軍醫院啦，一定幫你醫，唔好去公立醫院呀

戇鳩
咪撚生人霸死地啦
𠝹損少少入ICU

睇獸醫啦仆街

佢要求醫護做到架野，自己身處架紀律部隊無一樣做到，點樣說服人先

屌 咁鍾意訓醫院入去訓一世吖

無事就咪撚浪費人力啦，屌

快啲推翻政府 要槍有槍，
當年武昌起義，今次南昌起義

黑警咁惡，咁使吾使捉醫生、護士去狗屋提供專人服務，一世未撚使離開狗屋！

送晒去大灣區睇病咪得囉
更獲得如皇帝般嘅適切治療同服務

咁下次隊多幾刀再即日踢你出門口

普通市民都成日俾人趕出院啦。

訓殮房

霸用醫療資源

小兒科啦
對比新屋嶺俾你地暴打既手足

大大間老解醫院喺佐敦，死去嗰度咪得囉

驚就唔好睇醫生啦
返溫暖嘅大灣區啦

救死扶傷是醫生的天職
但係人地想救, 死黑警就唔比人救
事後就話你唔撚救

咁想瞓醫院 係咪想喺嗰度唔醒

返大灣區睇囉屌

痴撚線，受迫害妄想症

玩食女app定填家長手冊你地都係自稱開消防架啦
下次去公立醫院睇醫生..部門咪填「消防處」 職業就填 「消防員(持槍)」 囉

想住一世？

呢條友真係好煩

冇錯 大家唔好比佢誤導
醫護人員絕對一視同一
公平公正
唔好再老屈醫護

怕咪唔好睇醫生

唔鐘意咪唔好睇醫生啦,返支那啦,屌你老母

屌你老母

驚咪去大湾区睇病囉

3萬隻全部轉晒臥底囉

死窮撚擺明無錢要去公立醫院 想住耐又舒服咪去私家囉
不過我會祝佢地日日都要入院

去深圳啦

林大總統又出來了

所以唔好怕佢地, 批返佢轉頭
反正他日都唔會好得返
打撚柒呢班散仔先係出路

重傷？
你有醫科專業知識？
憑咩批評人地判斷

番大灣區醫囉，13億人支持你哋㗎。

PS:記得帶利是封

咁多不滿，轉睇獸醫啦屌你老母

林大總統應該身體好健康，未住過院，醫生見係冇咩大問題都會逼你出院，除非你唔要面咁賴死唔走

會唔會睇獸醫快d好呀？

睇獸醫啦on9

你都on9 我未見有重傷囉

香港醫生唔岩睇?返大陸囉?
驚呀?唔好出街囉

驚就唔好睇醫生啦

成班有被迫害妄想症
你又唔係醫護憑咩去質疑人地專業

想呃病假啊
好多醫生黃㗎，唔好睇醫生啊

以為自己揸住槍就係政權主人 學人搞批鬥condom仔有啲自覺啦

返大灣區咪得囉

icac呢

痴線 你地打到人重傷又唔俾人入院喎
邊個受不公待遇呀而家

死番上大灣區睇區啦屌你老母 死黑警擦損左少少係度扮乜撚呀戇鳩

杯葛醫院囉
有病唔好睇醫生囉

冇接受過專業既醫護訓練 警犬憑乜野有咩資格去話人對狗係不公待遇

唔出現係醫院咪唔會發生犬隻覺得不公既事囉，番大灣區睇啦死垃圾

咁撚尊貴返大灣區啦
咩service都有

林組長連醫生都做埋, 真係唔夠佢玩, 識咁撚多瓣專業

好柒煩啊佢

林大總統咁唔憤氣咪率兵佔領醫院囉

毅進仔質疑醫生專業資格

斷手指係唔會死
比你彌留兩日傷口無咩特別就出得院

驚咪唔好睇醫生lo

自己唔專業唔中立要求人地專業中立
你仆硬街呀你地班冚家剷得罪哂全部專業人士
This won’t end well

原來香港仲有漁民。。

有無諗過根本唔係重傷
DLLM 你班狗打到啲細路重傷醫院都無火得去啊 HIHI

醫護人員既工作有嚴格既指引
建議警方唔好作無根無據既匿名指控
應該循正常、既定既程序作出投訴

屌你 養和依家嫌唔夠多病人賺錢賺得少啊
班狗咁撚多OT Bonus咪叫佢地去嗰邊瞓囉
咪做9死我地班醫護
Btw,做野你就企啦 依家交稅俾你坐喺到塞住醫院條路啊

呢隻散仔王真係好撚煩

藍絲想撐差佬，交稅咪得囉
唔好稅局出信果時諸多藉口

班垃圾應該幻想醫護應份包埋性服務

Respect

佢讀過幾多書呀係咁上下啦

1. 示威者被捕時收到不人道對待
2. 你咪去投訴囉，有現有機制處理

的確唔專業

醫護人員都無獸醫牌

//還有警員遇襲受重傷住院，竟被轉入普通病房//

有幾重傷呀？中彈未？跌腸未？
皮外傷就梗係留返喺普通病房啦
未聽過警察有幾嚴重受傷囉（除咗割頸）

林大總統識睇病，可以辨認到傷勢
不如辭職考番個牌去做醫生

但係捉路過嘅醫生
搞笑咩 人哋唔整死你都偷笑啦

拎咁撚多OT錢都同市民爭公立
屌你老尾住私家囉冚家產

屌你地班狗都有得入醫院醫咗先
你地拉咗啲手足唔俾佢地入院又唔講？

比我就出篇文回佢順手屌柒醫療資源不足再嗌埋佢返大灣區

你老母黑警 你自己都將自己政治立場帶入職業啦
抵撚死全家器官衰竭啦死黑警

冇受過醫學專業訓練既人
憑咩質疑醫護人員專業既決定
仲有你驚就唔好去醫

去大灣區醫院囉

President Lam

送上大陸留醫
唔洗求香港醫護

之前又話要去深圳既
快啦

驚，咪唔好用囉

Exactly

無事話人黑醫生
有事就去睇醫生

返大陸睇囉

咁撚多要求唔去住私院？

驚就唔好睇醫生

垃圾文 世界唔跟佢果套就係度嘈 好撚煩

被捕手足俾班狗打撚完都唔送院啦
己所不欲 勿施於人啊
屌你老母

我帶個花卷同汽油彈去慰問得唔得？

唔好睇醫生囉

醫生做野唔駛你教

就算盲眼都係住兩日院,你斷手腳咩住咁耐

收皮啦

唔好咁高要求啦ching

猿助級散仔中五讀唔成書都做到架

唔起間軍政府醫院?

建議林大總統用新屋嶺做警察醫院，叫阿爺提供軍醫

林總統做過醫生？

派兵入醫院已經震驚世界啦 戰亂地區都唔會咁做

示威者受傷冇得去醫院tim 啦

屌你老母個臭爛閪

洗唔洗開間總統醫院比你地俱樂會呀

曲線講有同事扮嚴重被醫護踢爆

好甚佢咪成日誇大做謠啦，又另外一個想博出位嘅人兄......又唔見佢講下d示威傷者點被不公平對待，係醫院都要拉人，未醫好都要拉上court, 佢一定要係制裁名單裏面！

唔好忍 支持北上就醫

去睇獸醫就冇呢個問題啦

嚟呀 屌鳩醫護呀

可能想要求開間醫院專for狗

軍部醫院之後再學大陸咁要求可接受市民比錢求醫，fat fat今次

有警員在執行任務時被暴徒弄斷手指而留醫，當值醫生只給了兩天病假，就要求警員出院

仆你個臭街整傷手指俾兩日假咪俾多咗你
仲想留院？唔撚使做呀？

米撚係香港醫，返大陸醫囉

屌你老母你班笑閪垃圾狗連大陸肚婆生仔都要入去產房睇嘅人渣憑乜撚嘢講公唔公平啊，收你班人渣已經係神恩啦

話人段崇智鳩信學生講野
你啲散仔鳩up又係度信

番大灣區醫

原來而家警察講野唔駛提出證據，靠把口就得

無證無據點知係咪生花柳拒絕送去性病專科？

唔滿意醫生就唔好睇醫生啦
叫啲狗醫你

強烈支持蝗協軍派狗掃射眾醫院

On9得咁緊要.......

要轉介去動物醫院

成日想攞特權攞著數就係佢呢d敗類，協會成員都比佢擺埋上台.......

邊撚到有床位招待你班狗
一向都係落得床就趕你走，屌你老母小小皮外傷就想有特權

明明係你啲警畜同事話唔洗救護救

我做手術都要即日出院啦，Popo咁玻璃心架，醫院爆棚邊會比你留咁耐，我試過斷手踭開會決定唔做手術都隔日叫我出院，真係on9又細路皮四

班友真係煩撚過怨歸

斷手指兩日出院好合理駁翻無事咪出得院

重傷既 過左危險期 跟本就唔需要留係ICU 轉去普通病房都好合理

自打哂嘴巴喎

暫時冇有關資料響手頭 林主席講話內容空泛 我地見唔到任何實際資料 希望有關人士公開身份挺身而出指證 如果唔係我地咪好忙？

警察真係當自己全部權威
毅進仔教醫生律師做嘢

去愛護動物協會留醫啦

由得佢講，我哋識條鐵咩，越吹越大，吹到連共產黨都頂唔順，到時候就...哈哈。

上大灣區醫

唔好話係你啲狗仔扮死

成日睇左警員鳩級協會
有因必有果，後果自負

高鐵北上，快過港公立醫院等拿籌。黑警英雄，有高幹病房特護，有靚靚護士服伺，病都好快的。

驚咪唔好去睇醫生囉
一係返大灣區睇，實好招呼

得一百人個警犬受傷渣？睇個樣9成都係痴塊膠布就搞掂

救死扶傷是醫生的天職，但一些受傷警員卻沒享受到應有的待遇。

收皮啦大撚把人受傷比佢哋拖遲去接受治療

自己就屌鳩人冇禮貌
乜d狗平時好有禮貌咩

到底係佢眼中咩叫重傷？

一陣便秘3日又話重傷入醫院

返深圳醫啦
咁多醫生

一個冇受過專業醫療訓練嘅人點會有資格質疑對方

唔好笑大人個口啦
輸打贏要

唔去佐敦解放軍醫院？

去睇獸醫咪冇不公囉
帶畜牲睇醫院 你都有病

其實年中幾多重病、長期病患病人都係過住呢D生活
完左手術過左一兩日無咩事就要走
又或者開藥叫你返去睇情況再等到2046再覆診就算
可唔可以唔好以為自己係警察就要全醫院全方位就Q哂你地

個個病人都需要床位，你有特權？去私院囉，再唔係返大灣區醫

醫生做嘢唔洗你教

真

利申：日日對著出身漁戶嘅深藍同事，佢地個種反智係超越你想像

林大總統話乜就乜啦 on撚9

林大天皇又一超能力，醫生專業已經不及林大天皇一紙詔書咁權威。

但只聽popo單方面一面之詞就下結論？有冇聽過醫生証詞？咁咪同段校長一樣咁不佑所謂囉？佢識唔識法治㗎？

你又唔係醫生, 你邊度有醫護知識要住幾耐院?
所謂"重傷"果幾個, 出咗院之後病情有冇惡化? 冇即係醫生診斷正確, 係唔需要長期住院.
手指斷駁返2日出院都正常, 佢都係睇手術成功後有冇再爆傷口有冇感染之類, 冇就緊係出院, D女人順產生仔都好似係留院3日啫, 人地又要剪陰戶又10級痛又盛都係3日左右, 你斷一截仔手指有咩顏面想礪住張病床多幾日?

拉晒d醫生護士囉

林大總統真係樣樣都要管

同你自己講啦屌你老母

少少事就去醫院想呃病假咋掛

呢個佐級協會真係ON9到爆

俾你住一世好唔好
咁想抖既入殮房啦仆街

咁撚唔滿意既咪車上大灣區醫囉

死黑狗 死唔撚去就番狗屋啦
你咁撚有型咁撚威 唔係要求人呀？ 叫其他狗醫你呀嘛垃圾
係咪自卑過頭抵唔住比踐踏你個狗頭呀

起警察醫院囉

或者應唔應該開一個新屋嶺醫療中心比警察用，所有醫療/手術流程，全部關燈處理！

黑警做事不公就得，但自己受到不公就屌曬鬼

醫護做嘢使乜你教

多得政府放咁多大陸人黎香港搶資源囉 佢地唔係離地到唔知醫院啲資源床位好唔夠啊？ 你想住院住幾耐啊 肯醫好你已經夠啦仲想點
一係你地啲警察咪撚加人工俾啲錢搞好啲個醫院 咪撚俾啲支那人落黎霸床位 你想住幾耐院都得

想長眠咪落地牢雪房 少少傷想做院霸

醫好就走啦 垃圾

啜資源

咁佢接掌大總統前，對上一次寫文仲係小學生丫嘛
張就下啦

驚就唔好去醫院

醫生做野唔洗你教你班狗有乜撚野地位 夠叻咪叫藍絲俾錢你睇私家囉

自己開間警政府醫院囉！

建議所有受傷警員 送去解放軍醫院就醫 , 已經解決問題

被迫害妄想症

唔撚順氣咪去間醫院射tg囉呀散仔協會大總統

Noted with thanks

走啦垃圾

斷手指有幾嚴重？
a餐 有得搞 repair 做完第二日出院
b餐 無得搞 re amputation 做完第二日出院

抵你地死囉 屌你地老母

咁惡，千祈唔好搵女護服侍班友，因間非禮左都投訴唔到

咁唔中意咪返中國睇醫生囉

仲肯醫你班狗咪算係咁囉

公院不嬲都係咁，離地離撚到上外太空，床位緊張都講咗十九幾年，咁撚把炮咪去私院囉

林總統你中二病之嘛

唔係醫護有咩資格質疑醫護既判斷

屌過街老鼠去乜撚野醫院
番番佢老母個閪到就差唔多

性格又中2病

Push

林大總統

嫌兩日病假少你唔識批假俾佢?
啊屌唔記得左你冇權咁做

第二日出院都唔滿意？
咁醫到佢變植物人成世訓響醫院度佢滿意未？

警狗醫佢老母啦 俾人屌唔少

死撚左佢咪即日出院囉

而加condom 開始到處點起火頭

冇醫療知識既哥布林憑咩出聲?

醫護返工雖有口罩
但有戴職員證
又有投訴機制

咁你放上黎 係咪恐嚇前線醫護人員

咁叻唔好睇囉
返大灣區醫院睇吖嘛

無醫護專業知識響度說三道四

預祝狗屋入面爆發流感……可以既話黑死病重好

做得正確，去獸醫醫院啦

點駁姐

操你媽林總統仲唔出兵拆哂啲醫院佢？

一打唔洗找
咁撚叻自己成立軍醫院啊嘛笨柒

林總統吊過司長，光頭佬吊過法官、特首啦！
習大大就快輪到你啦！

死撚左去咪唔洗睇醫生囉

有得入院仲咁撚多要求，你地班仆街連醫院都唔比我地手足入，呢個不公平待遇你唔撚講

第一日入公立咩

食屎啦你人講乜你講乜

支持警察
以為有事唔好去醫院

林大將軍幾時做埋特首姐

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

扣留人成日先畀人去醫院又點解釋？

政府醫院重想點
第二日叫你走已經好好

私家都住唔起？一樣有假紙比啲狗呃SL

唔信醫生專業判斷，咪上深圳睇醫生囉

你班死差佬憑咩質疑醫護人員既決定呀？

阿中教落

「驚咪唔好出街囉」
「去得嗰度就預咗有風險」

唔整你傷D 咪好囉
俾你訓醫院CLAIM 工傷呀?

好出奇咩我親戚入急症第二日比人掟翻出嚟

屌 原來人地係林大總統失敬哂，唔好寫信投訴我呀

帶防暴隊入醫院吸住囉

自己開一間囉

扼工傷假，可恥

狗狗曠工唔駛你班連登仔教

番大灣區醫啦，你啲黑警老婆仔女係香港永遠抬唔起頭做人

重你老母傷呀

有警員被醫護禁止使用椅子而要站立看守被捕者

on9 請你番黎坐？比你坐住部輪椅行咇好唔好

在急症室的醫護知道其中一名被捕者有傳染病，帶到隔離病房時未有通知看守警員有關情況，令該警員未能適時自我保護。

聽講係你地班仆街死都要跟住Patient唔肯行開咋喎

咁唔滿意下次俾你地住私家病房吖笨, 依家散仔協會當正自己係土皇帝

收皮啦，隻揪丫，豬閪偉

支持出兵

邊有警員受重傷?

重裝入icu 都夠膽啦

提提林大總統, 想係醫院私鳥, 記得要留意附近有無裝 CCTV

林大帥

又無犯法，有咩問題？
黑警成日犯法都無問題啦

入院俾埋姑娘你屌好冇

唔講下自己由醫院帶走受傷示威者、拖延受傷示威者求醫？

驚咪唔好睇醫生囉

返深圳睇黃綠醫生啦

好返就緊係要返工架啦 林大總統咁講 係咪即係警狗不嬲病好就唔會返工 繼續詐死啦

屌你班垃圾連醫生行街都拉
學咩人講要醫護人員優待你地
唔打枝愛滋針比你地已經算好

屌你返大灣區醫嘛，
分分鐘有北方姑娘日日幫你係病房同醫生3P添

大灣區咪有醫生

損果少少手係度呃病假

市民個頭爆曬缸要call白車比班克警話扮野又點計
難道市民個d就唔係不公 速龍夾硬上白車拉人又點計 唔講以為佢地好公平 講到天下人負佢

學返佢地囉、叫佢地實名向醫管局投訴

不過一定係亂投訴、唔撚成立，然後鳩作新聞

屌你老母著撚晒甲傷果少少係度鬼殺咁嘈,蛇王完就死返出去啦,頂住個床位,話咗你班警犬冇gear仲廢過廢老

咁咪證明佢唔係真係好傷囉

怕未唔好睇醫生囉
大陸又唔係冇醫院

無事就黑醫 有事就醫生

你自己選擇性執法在先 就唔好怨人差別對待你

人地女人今日生完仔, 第二日就要出院啦

去大灣區就醫囉講咁多做咩

香港醫院不嬲係咁架啦 自己身有屎凝住凝住人地玩你 玻璃心又對號入座

係呀 呃開假嫁啦

抵死

差佬咁叻有事就唔好睇公立啦

斷手指想放幾耐？
想夾醫生寫信request light duty 過世 ?
吔屎啦你

收皮啦人地中槍你即日係醫院拉人走啦 唔比人落毒殺死咪算執到囉

唔通好似你地咁咩係咪都鳩留住人係自己度

咁你屌鳩人又點計
你帶住貶義就冇問題
人哋屌吓你就放大

成班狗以為自己大哂

仲細咩，d野唔岩你心水就係到喊苦喊忽

狗黎架炸你班撚樣書都讀唔撚好同做社會垃圾一線之隔仲以為自己好撚勁

自己諗下唔做狗唔做紀律部隊你做得d乜你就知自己對社會價值＝0

驚就唔好...

俾你訓一個月好唔好？
俾唔俾出院醫生都會評估左先架嘛
覺得你冇咩野咪叫你出院囉
又唔係唔知香港的床位供應幾緊張
咁不滿咪返大灣區醫囉

番大灣區醫啦

佢老幾呀

就係呢D人分化社會不斷

返大陸醫會有貴賓式招待

班狗自己捉晒d醫生話人唔醫你
真係好笑
去深圳醫囉當你英雄唔收紅包

據林志偉介紹，有警員在執行任務時被暴徒弄斷手指而留醫，當值醫生只給了兩天病假，就要求警員出院，事後該名醫生還極不負責地說：“不小心在病紙上寫錯了日子”；還有警員遇襲受重傷住院，竟被轉入普通病房，要求次日就出院；一些醫院內還張貼帶有政治色彩的侮辱性標語……

政治色彩，關你撚事？

開實彈射佢 呢d致命嫁嗎

去解放軍醫院咪得囉....屌

派兵炸鳩左個醫院囉
去獸醫個度過幾耐都得呀

全身逐part同你照x ray照到你生cancer好未？

有事唔好睇醫生

有幾重傷呀 整親手指係咪行唔撚到食唔到飯？阻住個床位呃病假呀

你老母，手足受傷你班警犬都拖延診治啦！上大灣區醫啦！屌你老母

刷損都算係重傷？

仲忍？同醫院割蓆啦，直接送中返大灣區醫

返大灣區啦屌你老母

盲字唔識多隻

點解佢睇醫生要寫職業同部門既？
我都係正苦工，早排睇都唔洗

抵9死

除咗小小事就喺到大吵大鬧，
都唔知你識做啲咩

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1102 維園見

點解唔見佢話毛漢既?
中大校長又大大聲屌?

你呢d外人又唔係醫護屆
有咩專業資格challenge醫生嘅專業

Popo今日一定唔可能忍以後唔睇醫生!!!

自己起一間醫院囉on9

真係當自己大撚晒

上深圳睇，完

以前唔係㗎嘛
仲唔即刻表揚？

垃圾警犬 返大灣區啦

收嗲啦屌佢老母嘈撚夠未

覺得香港醫生唔夠專業咪返大灣區睇

呢班友仔影衰晒南區人

開真槍射啲醫生嘛 咁樣應該計襲警

除咗on撚鳩，都唔知講咩好

怕去公立醫院去私院啦廢柴

不如隱身喇，比個特首你哋做啦死黑警

點樣重傷呀
睇新聞骨折都冇個啵

睇獸醫喇

你地忙吖嘛呀Sir

要為國捐腎先得

比你拉左打一身果d連求醫都唔準

冇人阻popo轉私家醫家醫院

狗 奶一奶無事啦

等你地快啲出院呃ot嘛, 唔係一陣唔夠錢買iphone點算

唔鐘意自己睇私家，唔好浪費社會資源

驚就咪撚當警察啦~!! 部門都唔撚夠膽填.....

咁你班仆街侮辱人就得?
驚就唔好出嚟 入返你老隻狗閪度啦

D細路俾你打到就死你都唔送佢地去醫院喎

dllm 駝衰家

醫館局：請跟程序投訴plz

外行人領導內行人係香港特色黎

你叫啲醫生姑娘點樣優待你地班黑警？
住私家病房日日鮑魚雞粥好無？

咪係，你要屌就屌每日單程證150人來港
真係食飯唔知米貴！

醫療頂到今日已經係超晒班
難怪醫生同你反枱！

有事物唔好搵醫生囉

無受過醫護專業訓練憑咩話人唔專業???

平時咁撚大枝嘢，夠撚姜咪去平機會投訴醫管局囉
你哋平時好撚叻架，「如果你有咩唔滿意，可以去投訴」

醫護做野唔洗你教
冇接受過醫護訓練既人又有咩資格去質疑醫護人員既專業判斷
最後 公立醫院冇獸醫服務

應該番祖國
擁抱大灣區
上咗去就落唔番嚟個種

你地班黑警都覺得不公平咩？
你地打d年青人果陣，有無唸過公平丫？
個天係最公平的！

以前港英政府好歧視漁民，令到中共一早就滲透係香港既漁民界

最好30000個都就醫同埋唔比佢地出院啦

咁唔滿意唔好醫囉

大總統知唔知醫院入住率大過100%，連走廊都房病床。警犬流少少血就想長住？醫院個地庫有凍櫃，可以考慮去長眠

G持就任臨時大總統

在急症室的醫護知道其中一名被捕者有傳染病，帶到隔離病房時未有通知看守警員有關情況，令該警員未能適時自我保護。

佢知唔知咩係隔離病房

強烈要求送去大灣區醫病

救死扶傷是醫生的天職，但一些受傷警員卻沒享受到應有的待遇

示威者受傷唔見你咁講，要即刻拉人封艇

示威者爆頭都可以幾個鐘後先去醫院 ,黑警都要等幾個鐘先好醫！

呢條友仲煩過前特首

“這麽簡單的事情都沒做到，是有人刻意為之？前線人員不配合？還是管理層管理不力？”
你講你d委任証?成L當自己皇奉 雙重標準

你老母咁多ot去養和囉，有錢當你皇帝㗎

未係公立睇過醫生呀？急症閒閒地都等10個鍾lar,你識行,70歲以下未死得都唔會俾你留院lar

去睇獸醫囉

咁你班仆街死得未呀屌你老母

去私家醫院囉

吞槍呀

屌佢老母！所有黑警去解放軍醫院啦！住大灣區啦！仔女全部係深圳讀書啦！

下乜d醫生咁過份
林大總統，比我就唔同佢地客氣
拎枝槍沖入去醫生房問佢係咪只係肯比兩日假

邊有狗受重傷

hahaha

去得醫院預左架
覺得危險咪唔好去囉

行得走得都叫重傷

唔啹就唔好睇大夫

好心公院就留返俾住公屋無地位既人啦，有地位既去養和咪得囉，唔係賣曬報紙唔夠病人咩

小人之心

番大陸睇囉屌你老母
有人肯醫你班賤種已經偷笑啦傻閪

沒生命危險咪轉返去普通或者趕你走囉，擺住個床位做乜閪

看守病人都要坐？
大佬而家公家病房成日爆哂棚
連老婆婆嚟探吓老公都未必有張櫈坐
輪到你班警狗？

知唔知點解要填form?
就係因為你班契弟用公務員身分睇病一蚊都唔洗俾
自費藥物都慳埋
所有嘢都由納稅人包底
入到醫院聲大夾惡仲要諸多批評
收收皮啦

係人都知公立醫院唔係賣服務,咁唔滿意自費住私家啦
少少野都要大造文章, 嗌生嗌死, 仲衰啲女人生仔,
做得呢行梗係有風險, 份糧包埋架,唔係咁高人工請你返黎做咩?

醫生做嘢唔使你教

比蚊叮到紅左都要claim工傷話比你燒親
你就知啲黑警幾廢喇

你公務員咪係公立醫院睇 係咁多架喇 要多咪自己比錢去私家囉

你啲重傷心照啦

教完大學校長咩叫法治之後，又教醫生點睇症。

成班黄尸医生护士，香港是没救的
还是让亚sir到大湾区休养吧
14亿人撑起你

叫老衲打到班黑警入深圳市人民醫院

// 他說，但仍有少數前線醫護人員，將個人政治立場帶到專業工作中去，影響受傷警員的醫治過程。//

學你班黑警咋
721,831你地做緊乜鳩野？
北角、荃灣斬人你地有無做過野啊？

慘得過我地吹佢唔漲

相反 不是一樣嗎?
被打不能看醫生仲要禁48小時以上

有得你上房已經益左你啦
你班撚樣知唔知醫院資源幾緊張

喂咁撚勁自己開間醫院丫嘛/一係去解放軍醫院囉

會唔會試下去SPCA

邊撚個一開始不負責任唔守崗？

屌你 大肚婆生完仔都係一兩日出院la 小小傷應該連院都冇得住

岩呀
學文革整死d醫生囉
最後無人識醫你

好多漁民靠幫蝗共走私發達
搵到錢就買晒南區私樓

有病唔好睇醫生囉咁威

條仆街守邊區，唔使做嘢咁得閒成日係度廢噏嘅

走啦屌你老母

去深圳人民醫院到醫啦冚家產

陰公豬
超過十成燒傷第二日仲要繼續打打殺殺

仲想點啊，收住人工長訓醫院啊？
無床位serve你班畜牲啊

咁憎醫護有事做乜去睇醫生呀

原來所有漁民+漁民樂都係咁

我好懷疑你既嚴重係晒親定係損左少少

你點對人，人地點對你姐
我唔信醫護一開始就咁對啲狗
係你要係醫院行使你啲"特權"人地咪咁對你囉

香港醫護不嬲唔專業架啦
返大灣區
包你長命百歲

警狗支那玻璃心
好學唔學

又告護士
又捉醫生
又查FA
當日健仔中槍 你班垃圾狗延遲佐幾耐急救啊！
仲好意思講醫療道德

你邊撚個呀要24小時服侍你

點解啲醫護仲咁好心，比著我趕佢地走叫佢地去睇獸醫啦

你估下狗屋有無政治標語？

無，ok 林大總統 win
有，即係做狗唔係專業工作

明明狗例寫明政治中立，人地貼有政治色彩嘅野，關你鬼事。乜都管就係管唔好自己啲狗。
「庖人雖不治庖，屍祝不越俎而代之矣。」返去查字典啦

攞把槍出黎囉 咁撚不滿
屌 你班狗最撚叻架喇

想呃工傷？

啲公帑咪抌晒嚟養你班散仔囉
你估醫院好多資源呀？

有錢住咩？

自己去錯醫院仲屌人
返去睇獸醫啦

上次个医生帮蓝尸出埋未来病假纸，啱晒佢哋

點解唔去大灣區醫？肯定皇帝咁享受！

入解放軍醫院醫啦，又或上大灣區，一定好歡迎你。

得百幾名受傷
證明大家都唔夠落力

成班廢老

「醫生紙」串錯字揭警察通訊員呃病假

識用 小畫家咪無咁苦惱

警員粗暴對待市民就得，自己被人不禮貌對待就唔得，又唔諗下人地好地地點會咁對你？咁擔心報復咪返去大陸醫囉，淨係識係喺度吠

因為班黑警啜晒d資源囉
黑警會戶所拆左佢改起醫院啦

cls 真係弱智架啵

華生 突破盲腸

香港獸醫資源短缺 將就下啦

醫護做野唔使你教

狗當人咁醫 仲想點 ?

正常做法係叫漁農幫你地做人道毁滅

員佐級班男人仲幽怨過女人

無生命危險就要出院
人人平等的
林志偉第一日做香港人咩？

一係你就搵你d令做埋醫護
一係就收皮
有事唔好搵醫生

人地好忙架 呃工傷就咪阻住真正有需要嘅人啦

呃sl呃ot呃工傷

好似解放軍咁起間專門醫院囉，動物醫院

有床位比佢哋已經算好啦想訓多幾日翻大灣區訓啦

唔鍾意就唔好睇醫生，垃撚圾

仆街當燒傷
界損手當被人用刀劈
咁撚樣醫生好難俾你呃病假喎

駁唔到

On9，示威者入院你地警犬有合適言語同對待咩？

班黑警對市民都冇禮貌啦仲敢要求醫護有禮貌？

咁咪叫警方自己開間醫院自己醫囉

「有警員被醫護禁止使用椅子而要站立看守被捕者」

點撚樣 出緊糧架
咁想坐打斷對腳咪秒秒有得使用椅子囉

公立醫院不嬲都係咁架喎
佢到底係咪香港人

可笑

講到咁希望各位藍屍同黑警唔好入醫院

返大灣區醫啦，開句聲佢地D護幫你奶傷口都得啊。

幾時鬧埋黑醫黑護？

又係你呢件蓄生

Dllm
你班狗用咩ha service姐
去解放軍醫院啦！實好好服侍啦

藍絲成班低收入廢老需要交稅架咩

你出現得係醫院就要承受返相對嘅風險

真係on9
呢條智障永遠唔會諗下點解警察入院會有咁既對待 唔撚用腦

愚民先岩

我呀公癌症搞到個人好痛 都係一日就要返出黎

埋

自己開間狗賊醫院囉

搵咁多，去私家醫院囉

公立床位緊張呀

有事就醫護 冇事就黑醫

打999啊嘛，驚就唔好去囖

咁唔好比佢地出院啦365日都訓醫院啦

睇獸醫啦去

9噏啲乜嘢啊

擦傷下就重傷

你又唔係住療養院...........

冇錯, 真係唔好入醫院, 直接去殯儀館

唔好去醫院囉

毅進仔

去愛協啦屌你

你地自己唔專業
你地自己將情緒帶入工作
而家倒轉頭鬧番人
on99

重傷
俾返個床位俾更有需要既人啦

多謝大陸人啦

搞咁多野 不如去大灣區醫啦

義士重傷 你都過24先送醫院啦

去動物醫院要住多久都沒人管你

係囉，反正呢輪都成日出入㗎啦

唔止港英
本身香港人都係歧視水上人
因為真係特別無禮貓同仆街

呃病假就呃病假啦

不嬲都係咁架啦
你大老細唔加budget吖嘛
仲要放人過嚟搶位
咁撚唔滿意咪番大陸睇囉

班狗個劣根性 真係痴線到一個點

公立醫院都冇獸醫，點識醫佢地

醫生：仆街我又唔係獸醫，成班狗嚟點醫姐

睇病睇傷咋，比埋5星級酒店套房你住呀笨

門口狗不嬲企住守門口啦，問下你狗狗最愛既老解啦

講咩廢話，你又唔係專業

醫生做野唔撚洗你教
當初系邊個大大聲鬧d 醫護“唔撚洗你救”
你又唔系醫護 憑咩話醫護做得唔啱
醫院爆滿就系咁 成世冇入過醫院？？

大把示威者比你班仆街逼到受左傷都唔敢醫，你班死黑警仲入到醫院？偷笑啦！

一，驚就唔好入醫院
二，唔係醫生就無資格質疑專業醫生
三，按現在醫院管理局嘅投訴機制，相關人士可以進行投訴，暫時醫院未有收到投訴，醫院管理局亦希望盡快聯絡相關人士蒐集資料

這不是狗的邏輯嗎？

其實入面邊個頂得佢順... 覺得佢ok既真係絕症

醫生又唔係獸醫
俾你地留一晚醫院仲想點

多謝醫護人員

呢條友真係好撚7
到底係真心定棋子 未見過有咁on9

不公平? 如果公平既話, 你兩日都冇得住呀.

重？有幾重？睇過

仲有
醫管局: 資料不足我地處理唔到投訴，我地唔接受有人亂放謠言

唔單止行為一樣，仲有一樣既玻璃心

返大陸睇啦

咁唔滿意
咪返大陸醫囉

有病唔好搵醫生

DLLM啦，幾多個手足連比你班黑警連院都唔比入呀？
咪撚同我講人權呀，你班賤種狗唔配有

DLLM啦，幾多個手足連比你班黑警打完連院都唔比入呀？

死喺醫院咪唔會被要求出院囉

醫生做野唔洗你教

香港係有間軍區醫院㗎

驚呀契弟

上次整到腳指行唔到都係做完手術一晚即走⋯
隻狗整隻手指比夠兩日仲想點？

你地啲狗官睇開私院唔知公院就係咁。

申請禁制令唔比醫護人員入醫院囉,林大總統

屌你老母
唔撚滿意就返大陸醫
醫療系統搞到咁緊全因為政府on 9 政策同埋每日150個落嚟塞到爆晒
之前醫護已經罷埋工話曬俾你聽前線有幾大問題
屌你老味 黑警當自己有特權咁樣嘈
搞清楚遠因先啦

返大灣醫咪無事

上深圳拎醫生紙

好返就走啦。一係返大陸醫啦

CLS，細路仔扭計AR！全公院都係咁GA LA，有錢去私家睇LA柒頭

城管要乜階級待遇!!

你都無對示威者人道或公平待遇啦，而且佢地入錯醫院，畜牲應該去動物醫院，唔應該喺去醫院浪費公帑啦！唔俾屎你當藥食咪算人道囉，你試下你入院啊！切晒你啲器官出黎添呀屌!

醫護做嘢唔洗你教。

你班狗又無受過專業既醫療訓練, 憑咩去批評人

咁變左植物人成世住院，會唔會好D?

唔係專業憑咩質疑醫護？
唔中意唔好睇啦

繼續周圍辣火頭

不如講吓黑警點樣逼醫生俾佢哋打尖做手術先？

有事唔好搵醫護啦

通常啲人做衰嘢殘害人得多，咪驚比人迫害囉

班狗幾時解釋點解咁多被濫捕既市民比佢哋打到重傷都唔立即送去醫院

轉去養和，住埋下半世都得

睇私家囉 不過私家都可能遇到同樣待遇
因為你班狗無人會再尊重你地，返大灣區醫啦 柒頭

醫生做野幾時輪到散仔林指指點點

有咩咪同醫委會投訴囉

咁叻受左傷就唔好去醫院(好似係）

醫護人員救治傷者咪一樣俾你班警犬亂咁咬，警員可以唔小心唔記得掛委任證，唔小心唔記得先警告後開槍
醫生唔可以唔小心寫錯呀？你係咪雙重標準呀？醫生都好大壓力架，你有壓力我有壓力，黑警有壓力可以亂打人，醫生有壓力係咪可以亂開刀
當差搞到自己過街老鼠咁，既然覺得自己無做錯，咁光榮嘅職業怕咩俾人知姐

返大灣區醫啦

送入凍櫃啦

咁要申請禁制令唔比popo去醫院，廢事比人亂醫啦

點撚樣重傷呀，睇過

唔好去醫院羅oh 9仔來的